[警世]唔好買NETGEAR RAX40 WiFi router

一定係本世紀最廢電子垃雜
買返黎用左唔夠一個禮拜已經無端端斷線
要重新set過先連到線
亦因為篤左佢hard resset個屎眼幾次
依家部機條氣唔順玩鬥氣
跌到得返5G速度

Netgear正仆街

幫推

嘥L左我千幾蚊

Netgear nmsl

netgear firmware 垃撚圾 比多小小買asus 啦

有冇邊款wifi6推介

5g快過你

Netgear我dllmcfh

lm 部r7000壞鳩左

router post 好似都講左一排
我都差啲入左手

本來可以流𣈱睇4K同用PS4 remote play架

好彩最後聽其他巴打推薦
買左velop
依加用得好正

師兄邊部？

NMSL netgear

Dllmch netgear

好得好爽
未斷過線之餘
之前廁所收唔到嘅位都收到

利申用iPhone 11 pro

我買咗無事 利申用緊

我是咪要上代理換機？

好似未有wifi6

用緊r7000依排會自己斷線要重開先再用到

有wifi6
不過好貴

Netgear我dllm

係咪過熱..
我果部R6250老爺機都勁斷線..

煙條U都夠膽買
硬件台唔係成日有人講RAX40係伏黎咩

屌日日上硬件台咩

買之前都搵下隻野有無伏呀

我自己夠晒用啦wifi重點係夠打機睇片
唔會係咁斷線收唔到
所以velop夠晒

用緊ax8 幾爽

不過個ui 廢到唔想入去

sor9ry lor屌

MX5300

我個部直頭連唔到
wifi係見到佢 但no connection
直插lan完全冇問題

居然有傻仔同我一樣買咗ax4， 真係電子垃圾

屋企1000mbps 用wifi6 device 企係router隔離行得個650mbps，仲要時不時斷線。

依家轉咗tuf ax3000，好用好多，test都有850mbps，屌咁先叫wifi6啊，cls垃圾intel chip扣埋netgear firmware，永不錄用。

呢部？

係，認真好用，又係broadcom chip

Netgear真係咁廢咩
隻r7000 用左幾年
呢排間中1000mb跌到200Mb
叫人上黎整 換個新modem
又上返8xx 900mb了

Netgear廢唔廢我唔知
但Netgear隻RAX40一定係宇宙最廢

Intel U 最廢 以後買 router 記住 search

same 宜家久唔久就自己斷網，仲衰撚過華為

我都係，都唔知係咪出埋蘋果啲屎橋

想問下Netgear隻RAX20買唔買得過

orbi開心使用中

個router知我想掉L左佢又快返

lm

你係app入面呢個speedtest好似係直接test緊router去modern再去internet既速度
唔係test手機wifi連router
所以你既問題應該出左係
1. Router lan port
2. Lan線
3. Modern
而一時under 100一時又上到9xx 多數係lan線問題

不過點都好
Netgear wifi方面係真係廢...
多幾部router干擾就即刻減速